我做物管...你問我答

我地係叫物管,唔係叫保安,希望大家專重番
有入行問題可隨便問

工時如何
係咪成日可以玩失蹤
聽講可以蛇去接送小朋友番學放學

通常都12碼啦
睇你咩位大堂位好難走

點入行？去人力資源果啲考左個牌先？
Hr 通常點去簡一個人？
工時10個中定要再多啲？

自己去考個保安牌先啦
hr鐘意後生仔,廢老唔夠醒目

每星期返幾多個鐘?

佢地會唔會嫌一個人讀書太多？

又係你

你覺得呢行有無前途？你個職位有無尊嚴？
利申：做過一個月part time，決定呢世唔會再做呢行

咪住先，你係物管定保安先？唔同架喎
做物管唔洗有保安牌

你呢隻係叫保安，唔係物管

利申APO

Hello 保安
今年收左幾多封利是

住宅定商廈？

同感， 我都無保安版， 利申 po

冇聽過物管有12碼

利申Po

我係做高尚住宅區

好有尊嚴
係你自己睇唔起自己姐

會所/工程部/保安部/物業部？

邊一門？

保安

哦...

物管邊有12碼

好惡做

咁慘
高尚住宅區都12碼
我以前返過8碼半

老細重視我姐

返十二個鐘未姐係看更物乜野管
咪自欺欺人啦

咪講出聲啦屌你